longd請入

大家longd幾耐見一次

三、四個月

巴打距離幾遠

韓國 飛四個鐘

半年左右

個半月/2個月
台灣女朋友

三四個月 唔係我過去就佢返黎